---
id: version-1.0.0-cartable
title: راهنمای استفاده از کارتابل نرم افزار حضورغیاب نانوواچ
sidebar_label: کارتابل
original_id: cartable
---

## کارتابل 

این گزینه فقط مخصوص مدیران و سرپرستان سازمان می‌باشد، و برای پرسنل عادی قابل مشاهده نمی‌باشد. مدیران و سرپرستان در این قسمت می‌توانند انواع درخواست‌های پرسنل را مشاهده و تایید یا رد کنند.

<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/cartable.jpg" alt="راهنمای استفاده از کارتابل در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>






